香港准唔准養鷹架？

呢種動物型到爆廠，好想養呀

型到爆廠咁危險

樓主型到入廠

准，我褲襠入面養咗隻

你個隻營養不良

點會我經常都會為佢提供舒適嘅巢穴同充足嘅水分，我係一個負責任嘅主人

圖

笑撚死我